我預言今次香港人會繼續扮睇唔到

大海浮屍無可疑 跳樓乾血無問題
831太子站無CCTV 女義士新屋嶺無證據
睇唔到呀 唔好衝動住，FC先，200萬人和平集會，2000前線暴徒入獄

時運高

我唔想認同 但你又講得好岩

DLS
麻木完未呀香港人？
反抗呀！
幾多人為香港死L左
你地知唔知呀？？？

唔好話我睇死香港人

你地最多咪嬲一日

第二日就照樣正常返工

係 我聽日就返工了 訓先

有冇整合版？

已經走回雨傘後期條路
連戴口罩的勇氣都冇
加上膠化
去商場唱歌抗爭
去食黃店抗爭
最新仲有一個摺連尼豬感動共產黨喎
不了

你有無對等武力 有無有效懲罰機制 係無啊!!! 你講再多都係晒氣 邊個唔想出去對付理狗 但係你而家出去只係花式送頭

不得不說叫班行必狗縮返入狗屋係呢場活動入面唯一對家做得好既策略減少左好多衝動事件發生

我假設全部發現屍體案其實係謀殺, 咁你地都幾撚心理變態
見住自己所謂既"手足"咁死法
你地最叻就係上網話好嬲, post IG FB 屌幾句

你地比你地口中既黑警, 仲要賤格無恥一百倍
黑警行動起上黎又團結,又會保護自己友
你地班垃圾4個月黎冇成功過任何一樣野,剩係識出賣自己友,大難臨頭各自飛,完美展示何為廢青, 因為每一方面都真係好撚廢

我唯有相信所有發現屍體案都係你地自編自導自演, 推你地既"手足"出去死,因為呢樣係4個月以黎我唯一係你地身上睇到既特長

係 一日黑警唔認佢地都會不斷叫fc fc !

老壞同意

好嬲好嬲 一世都唔會原諒黑警！
笑撚死

大家都知係真只係比個藉口安慰自己無升級既需要

拉

就算黑警認左都係一樣

唔通我太睇得起香港人

香港人, 你地個種廢, 真係將廢青兩個字完美演繹

係 一係就呃自己人權法過幾日會通過 休息下先

注意
係我地

香港人 加油
香港人 反抗
下一步
香港人 反擊！

香港人 不了
btw do u know桑桑?

太多港豬未覺醒

算
係我諗多左
下一步應該係
香港人 返工